搵工搵邊間agent好？

你要求係咩?

5day,皮幾

有無經驗share

普通文職/business位其實無咩人搵 agent 唔考慮直接apply?

你搵d低級做狗既話
agent都幫唔到你fight幾多